請不要說「警隊」和「特首」，請試著說「解放軍」和「黨主席」

依家香港政府已經紀律部隊化，遲啲就會係軍政府化

立即停手，我而家嚴重警告你，唔好再襲擊

我而家係制止你再打人，請立即停手

我而家係公民拘捕你，因為你對我朋友施以實質傷害的襲擊

香港沒有執政黨，
何來黨主席一說？

習主席好

黨主席就是閣下了

解放軍
城管

特首 = 直轄市市長
只屬省部級，和黨主席有遠距離